加得個佬字既職業全部都係低下職業

地盤佬
差佬
消防佬
廚房佬
地產佬
的士佬
巴士佬

又唔見醫生律師有個佬字

消防員就聽過

將個佬變做個狗字未得囉

法律佬
手術佬
開藥佬
打針阿嬸

廢老

機頭佬都未聽過?

空佬，文具佬，IT佬

嘩佬

valve都唔識，梗係低下啦

會計佬

空佬 = Kung Lao
mortal kombat?

牙佬

有錢佬

姥姥

廠佬

求奇職業加個佬字就開post
你不如耽埋冰火佬係低端人口

風水佬

HAECO佬

特首婆

返工佬

會計狗

豆腐佬

訟棍

打針阿嬸

blood姑

巴打觀洞若火

土木佬
測量佬
會計妹
精算佬

飛機佬

睇到個佬字好怪

工程佬

IT佬

樓主畢業未

工程狗

Sale屎佬
籃波佬
教蓄佬
豬肉佬
收銀呀嬸
健身佬
基金佬

白車佬

法老
利申 讀law

突然間覺得個佬字好陌生

特首佬

工程狗呢 ?
要用個狗字

佬闆 佬細

金融佬

唔係加個狗字咩
IT狗
律師狗
醫生狗
會計狗
地產狗
五毛狗
學生狗
的士狗
......

電競佬

保險狗it狗教蓄

燉奶佬

銀行佬
貨車佬
金融佬
豬肉佬
賣雞佬
Sales佬

豆腐佬！ 有呀B把聲

地產佬

教書佬

點呀電油佬

牙你佬母

牛佬

軍佬

有錢佬呢

加個仔字都係

乜鳩

動物傳心師都係低下職業

機場老一輩叫機師做機頭佬

哈佬

以為又抽摩佬

有個佬/狗都係低賤

差人先生呢

有錢佬特別低賤

我又唔覺喎
利申 gay佬

冰火佬

加尼佬 雲佬 天山童姥